二十歲到三十九歲 失戀九次～香討

笑撚死

聽落好假 如果係真既都好慘

笑死 唔係借錢就係買基金

識親都唔三唔四嘅人 點會唔係自己問題

埋到9條女身個樣差極有限